我決定下屆投南亞同盟

屌，投東亞病夫咩都爭取唔到，點解唔投一個唔怕死既政黨? 激到百份日報彈起日日狙擊都好呀

UST UST UST